%@metapost:relatifs504exo010.mp
%@Dif:3
\[\includegraphics{relatifs504exo010-1}\]
\begin{myenumerate}
\item Lis et écris les coordonnées des points $A$, $B$, $C$, $D$, $E$,
  $F$ et $G$ de la figure.
\item Quels sont ceux qui ont :
\begin{multicols}2
\begin{enumerate}
\item une abscisse négative ?
\item une ordonnée négative ?
\item une abscisse positive et une ordonnée négative ?
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Utilisation de papier millimétré. La deuxiÃ¨me question permet d'avoir une image mentale de la position des points avec abscisses et/ou ordonnées négatives.
